森美：政治就係一個三個人就會產生嘅野

5:58
杜生：你覺得藝人應否就政治議題表態？
森美：應該可以表態啦。政治意思係咩呢？政治就係一個三個人就會產生嘅野。如果我同你兩個（指向杜生），究竟著長褲定短褲好？無野好講，你鐘意短，我鐘意長，無意思架。有第三個人就唔同啦（指向Fatson)，我地可以問佢，你覺得著長定短好？政治就係究竟嗰一個人，企去邊邊。

森美大哥今集尾透露自己好似生cancer

聽日見

森美係香港人的英雄

唔好等到十一，入黎打長期戰。

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

英雄又未至於嘅，但佢講野一語中的

大哥唔好有事

呢集比我想像中正

大哥

唔好啊